【黑警又幫手宣傳】指有人號召參與後日九龍區非法遊行 警方：將果斷執法

警方表示，留意到有人於網上號召他人於下星期日(6日)在九龍區進行未經批准的集結，警方重申，該活動並沒有獲得警方的不反對通知書，參與組織或煽惑他人參與未經批准集結或非法集結，均有機會觸犯《公安條例》，一經定罪最高可被判處監禁5年 。

警方指，有關行為亦會增加病毒在社區傳播的風險及有可能違反《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》下有關進行受禁羣組聚集的規定。警方絕不容忍任何違法行為，再次呼籲市民不要參與任何未經批准集結或受禁的羣組聚集。警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法，適時作出拘捕。

推

1

號召行街得唔得呀

又間接宣傳？

大家自己行街又唔犯法既

都好直接下

上次初選又係咁

果斷推大肚婆？

黑警做野唔洗你教

推完人又唔認

黑警：
唔得，你哋每日訓醒，男嘅就去返工，女嘅就Call阿蛇上嚟，總之我香港警察就係大哂，唔尊敬我就犯法，唔俾我屌就殺殺殺

振興經濟又唔撚得

家陣藍絲吹到係個大肚婆用個肚做擋箭牌去打狗

咪係

on9藍屍唔洗理

****************************

暫定送250個頭左右

當行街算啦

選擇性果斷執法 你地就叻

自己行街shopping

你阿頭已經俾美國制裁成為國際罪犯，你班散仔仲講咩撚野執法

幾時制裁埋3萬隻

精神勝利大法

班散仔應該好驚諗緊辭職

多謝推po

合法行街

都希望各位手足狙擊虛偽的賤女人們 已俾block

打算又推大肚婆？又有咩柒出國際？ Asian Worst Police Force

尖沙咀多野食

笑撚死

聯署支持封殺微信同TikTok

發癲噴記者亂發告票就緊架啦

皇軍

有咩好推介

玻璃心

原來而家陰D 陰D 香港已經唔比遊行

up

唔俾出街？ 宵禁囉

行街都要比班狗搞呀而家

Pishhhhh

好驚想去信和買驚都唔俾

禁足啦

我要行街

一齊買

多謝提醒

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

唔好犯法

去旺角睇狗

行街無罪

要去信和

唔行出馬路 , 唔刻意停留, 要不斷行街 , 想休息就入黃店幫襯

用心良苦

黑警：你地都無文宣我點呃ot

要食jollibee

不嬲守法

要去買魚糧

好多大口狗

唔食渣狗光榮

佢好想人去

信和好行

我地香港人o既名店 - 澳牛開返啦
打算去食

行晒成個油尖旺

黑警最大文宣

寧願排隊食sukiya

出黎行街都唔得？
黑警死全家。

睇金魚

decathlon有冇減價

唔夠ot錢

正

機構個份應該會有

個啲綠色巴西龜都好可愛

信和buy switch

周街都係人，又要被捕了點解唔比消費點解唔比經濟復蘇

真

本身已經平

好多人排未食過

藍絲真係冇個正常

要行埋去好景格下價

基本法寫明有遊行、集會自由

快

黑警預告強姦 殺人 搞大肚婆

仆街黑警破壞香港

冇腦點正常

Push

咁樣緊係想再平啲 想買多兩條唔同重量嘅彈力帶做重訓

振興經濟，香港再出發

行街

原來啲巴西龜行得好快 仲要好惡成日咬人

訓練狗隻

支持

成日亂噴水

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

decathlon啲運動/跑步長褲減價 不過淨係黑色減

好撚驚啊

習主席叫我消費

黑色正

推，記得唔好集結

係冇人性呀

自己行

y not both

唔好亂up 啦，宜家話拉就拉，你應該係俾定心理準備要行街既人，等大家自行決定風險，而唔係盲目吹奏

大家獨立思考記住奉公守法

成條厚福街很黃很暴力

我要去星際買耳筒啊

星期六日行街都唔得呀?

你唔講我都唔知

我鍾意

阿狗手足

係囉

而家知點做啦

佢宣傳喎

黑警號召

a

A

送頭師集結!

夠薑就戒鹽啦，行街睇戲食飯都要禁，正一共狗死賤種

執呀屌你

垃圾共狗冇q用

瞄準大肚婆去射

行街要你驚方批准

推

無得投票去行街睇戲食飯

就來呼吸都犯郭安法架啦

週末購物日
振興經濟

不如開個飲食post 分享嗰度有咩黃店啦

尖沙咀，大角咀係禁堂食重災區，有閒錢經過幫趁下

政府號召檢測都冇不反對通知書wor

通常拉跑/停低果d

搞健康講座囉

屌，又係送頭日